黑警今日做野咁撚快，一定有古怪

平時做野，拉人又唔見咁撚快
一個鐘內 就拉左濫用私刑個兩個黑警，仲拉埋琴晚將軍澳斬人個仆街
好明顯係想係開例會記招前，搞掂呢兩件事，等啲記者無野問。

兩個黑警被捕姐，起訴佢地先係重點
劇本
兩個黑警 拉完之後就會話內部調查 。查幾耐？無人知。姐係由排都唔洗起訴。一直拖 ....等有新既新聞出黎 大家記會唔記得呢件事

將軍澳斬人呀叔就會告佢蓄意傷害他人身體。有咁小事就當咁小事。

警黑一家親。

替死鬼

佢唔拉人，而家邊有野講

你岩

話L次佢，黑警沒有磨菇，死全家！

劇本

條片都唔止2個黑警

一係劇本，一係替死

仲有糧出添

拉攏返啲中立人防止民怨煲大

條片唔止2個

有哂片緊係辦事神速啦 冇片打死人都告唔入啦

果個老伯屋企人一早已投訴過
但警察無理，無落口供，唔驗傷
最後老伯去屋企人先搵林卓廷幫手

黑警見通哂天，所以先咁快拉人交數

有冇拉都無人知

真係坐監先講啦
白衫拉完咪又保釋

告乜都告唔告得入先係重點

721元朗白衫，已有前科
拉完比佢地保釋

我的願望係所有有份傷害示威者嘅黑警都要受到制裁